張達明冀執法部門按本港法律執行國安法，又縮

哈 天真到傻撚左呀?

仲35+？

支持35+, 無非係想睇中共出嗱渣招啫

由反對 => 變成折衷迎合
垃圾

同比人強姦
由叫唔好到不如口交放過我........